沙田新城市係熄左D燈?

好似暗左